再轟「攬炒論」陳茂波：毀一代人努力

東方日報

【本報訊】反修例風波持續逾半年未平息，財政司司長陳茂波指過去大半年的社會動盪和暴力衝擊，打擊香港的國際形象和競爭力，而香港經濟與商業、金融、運輸和基礎設施、治安及法治等方面，持續獲得不同國際機構的肯定，是幾代香港人努力逐步建立的成果，值得引以為傲和珍惜；不過，今年香港在多個方面的評分可能會受到負面影響，形容輕言「攬炒」，等同毀掉上一輩人的努力，而受事件影響，政府收入減少，弱勢社群將受到影響。

又係嗰D收成期論， 個名有個波子都係咁仆街

有冇啲新意
波叔都就快瞓棺材啦
貪污做咁多陰質野有排你受

要多謝波狗屯地同劏房

佢所講既所有嘢都係英國佬俾

咁下一代既人生就可以放棄

中共64屠城毁掉中國人百年來邁向共和嘅努力

到佢收成完死左咪關人撚事囉

走白粉講咩努力